[鳩白大戰土方] 巴塞隆拿球迷討論區 (202)

世界大戰

成個po靚仔左貢多

小白兄睇點賤種既asxxxxxxx

戰。術

視野唔得，都係做一個爆破點，成就唔會高過獨賓，應該華金咁上下水平。

我呢啲平時得閒先睇嘅睇下paraphrasing 當明左就算

再下個po叫鳩白訪問區

有諗過take文學course
怕爛grade

你識英文嘅咩

所以有訓練差好遠。

Ag 真係幾型

禾刀想吊鬼妹
不過冇米八
大部分鬼妹刀高過me

鳩白之你問我答part 2

咁點睇saul,屌老虎同貝迪斯既dani cxxxxxx

文學野唔怕嘅，文學嘅論點都係睇完作品之後捉到個爭論位之後9up，例如係文本度反映左乜野時代文化意旨咁，講真幾公式下。

貝迪斯睇得少唔評論，屌老虎過意甲都無乜點睇，唔知有幾大變化，Saul好野嚟嘅。

你唔明science撚嘅難處
9up都寫唔出嘢
一句起兩句止
叫我地睇就得

Asensio同Ceballos 都係六七個英文字母啫有必要當佢地Jxxxxxxxxxxxxxx咁咩

認真一問，點睇c朗

咁有時我都覺得有些少過度詮釋嘅。

你蠢撚啫
中學讀理科 讀大學咪又係幾千幾千字咁寫

歷史級射手，不過唔算高效亦無美感，唔係我杯茶。

sor囉

點睇湧士?
佢地係咪史上最強球隊?

呢幾年無睇NBA啦，我都唔識講真。

哦，咁你同港女傾計，可以唔洗DUP低頭囉。屌之前同個152CM港女搭地鐵又無位坐，你知女人講野又細細聲咁，我DUP到好辛苦。

寫唔係問題
但我地唔係受開文學訓練
一下要吹咁多本身唔熟既野
又唔識文學點寫先好真係會出事
仲要同ba maj 比 實爛grade

寫唔到咁多字係因為知識唔夠，所以解決方法都係去睇書，不過理科友去讀文科又麻煩少少嘅。

啱啊
你叫我吹本科野實得架
但我對文學興趣未大到會成日走去睇
所以take course 都係唔洗諗

點睇柏度去到英超之後既表現?

做乜鳩

妖呢啲洗乜點睇，你自己問心佢值唔值一個正選先。

鳩白問答大會

你同班BA一齊讀都未必要淆，文學個世界太大，讀中文嘅可以只係識杜甫而唔熟余光中，某程度大家都係白紙一齊開始。

我意思係佢地答慣ba 答法
例如點寫個marker 會鍾意多啲
同埋啲比較手法真係差太遠

呢啲最唔值錢，你睇十份八份thesis就學到種模式，讀文學最值錢係你對文本嘅感受能力。

介乎正選後備之間，終於唔係一個出色既突破點，做underdog個時唔係好比到人信心

呢次全部ag圖 要正皮了

做乜老鼠會入黎

佢老友鳩白蒲頭咪訪問下佢

留名睇大戰

土方呢喂

文科啲論文都係咁上下，不過我好怕寫，覺得太瑣碎。

好撚好睇

英文，不過刪左節嚟。

座騎黎

做乜撚嘢又大戰又錯post又你問鳩答

天拿水巴我都睇開英文書

變左你問我答

睇緊song of ice and fire

我舊登名係鳩白 你問我答

諗緊開the graduate 定 when breath becomes air

我自己鍾意睇小品啲既
簿簿地帶出去又方便
又唔洗睇太耐
我睇完一輪會唔記得哂啲野

想講d so掀起大戰

d so好靚仔

ag 定dso 靚仔啲
我鍾意羅白多啲

#AG OUT

ag同dso都要留啦
咁靚仔賣大把波衫
土方快啲駁我

其實羅白幾靚仔
不過ag高d更型

支那足線痴撚線

支那有咩唔係痴撚線

羅白隻眼

土方:唔夠班呀
ag接班人甘你老母快d上一隊

Same

好想睇羅白同巴查子互含

屌唔撚睇喇

大佬佢射幾撚多腳先入一粒呀？有乜好驚訝？
拎另一個例子，阿基列斯（皇蘇）果個，唔係歷史級射手，入波亦少過牙朗，但佢高效過牙朗，因為佢每入一球嘅射門次數比朗少，完全無邏輯問題喎。

我係咪上錯左高登?

小白兄係咪有個妹? 嫁左未

講高效美斯應該算歷史上頭3

讀Nursing嘅肥婆，應該嫁唔出。

搵得多過你會唔會睇你唔起?

佢專業科好難同佢比喎。

9白幾時同我食飯?

點解唔中意港女?

論效率佢的確唔算高
但係好似佢咁入咁多波 已經超越左要計較效率嘅層次

又無話反港女講真，不過鍾意鬼妹多啲啫。

點解你咁多問題

鬼妹又臭又多毛，其實你屌過鬼妹未?

講高效今季基佬個d就算啦
牙朗今季係可以柒三五次都仲帶帽
好似今季牙蘇咁柒都高效過佢？

你捉鳩佢沖涼咪得囉，毛呢啲全人類都有架啦，頂你有啲港女啲手毛都好多。

牙朗咁嘅輸送好難入唔到波講真。

屌你老母有on9 35m買舊垃圾都唔放

小白點解支持天價買普巴但反華拉提

聯賽水準，意甲廢撚極都係頂級聯賽，本身重戰術，要球員特別用腦，兩個大賽都入到決賽，身體好，大份長腳扭得，炒粉極都可以做條黑腸係中場蝦蝦霸霸先。華拉提一炒粉真係乜都無。

點睇eden hazard

睇得少唔識。

點睇雲加,

Yes 高效除左shot/goal ratio仲要睇入球數
Btw 牙朗退休後會有咩評價？

廢撚一個，唔洗睇佢波，咁多年無成績一早應該收皮。

其實1m好抵

混血算不？

你收皮啦

bb

ON撚9

小白有得比你屌，你屌唔屌肥媽依件混血鬼妹?

Ag?

史上最佳射手之一咁囉

你啲問題咁撚鳩嘅

正常男人都唔會屌啦

老鼠可能撚過下去吊

我又玩下先
鳩白點睇man of war recorded version

小白點睇摩洛哥個麥包皮

小白點睇上年nba 狀元ben simmons

Same here
How bout Messi?

斯巴路斯有d獨食,不過技術視野都幾好,但踢貝迪斯真係難發圍,呢隊波好撚怪雞

哩條友好似15m過鍠

馬仔？
睇馬以嚟見過最撚誇張係秘書處同勇武，幫我贏最多錢係極奇妙同中山慶典，自己最鍾意果隻係蓮華生輝。

睇幾兩三場費事講，無乜參考價值，我又無MOON開法甲。

無睇NBA好撚耐。

小白點睇日本輕小說?

無認識，睇過啲日本名家例如夏目或者川端，完全唔過電又係，反而幾鍾意日本電影。

小白點睇依家既小白
下季應該要開始退退地

日本電影同文學都唔錯
村上春樹個堆
輕小說質素太參差
以前虎與龍個啲就真係正
依家有啲沒落

9白點睇帶綠帽嘅傻仔?

冇眼睇

你up乜
我講緊radiohead

以今季個on9市價睇其實真係差唔多

WFC Radiohead

以前有隻馬真係叫呢個名。

除得快又係一條好漢。

應該要退，但佢係後備席個戰術作用會低過Fire好多，我諗唔會係疤收山。

村上春樹我睇落真係覺得好深深，主要係思考唔夠深刻，如果你真係鍾意睇小說又唔當輕鬆野嘅話，我建議睇俄羅斯佬（杜、托）。

唔肯除 仲要係咁叫春呢?

咁呢啲就自己拎嚟衰，其他人幫佢唔到喇。

村上春樹你睇過邊本

而家隻馬王霸道駒又係痴撚線
我認為係歷史上頭三既泥地馬

挪威的森林、海邊的卡夫卡同埋1Q84。睇日譯中嘅小說好多時都譯到太唔似中文，應該係譯者用直譯法，所以好難睇。另外睇落去就係，佢對生命嘅理解未夠深刻，呢種唔係小說技巧嘅問題，當你睇完杜、托或者《紅樓夢》，就會有把尺去量。對生命刻畫唔夠係好多中文嘅現代小說都會出現呢種毛病，包括張愛玲。

小白點睇supersymmetry

呢隊你問鹿仔好啲喎，我叫做知個名無認真聽。

小白點睇康打副計

呢隻誇張野來，慢閘早段HEA跑返嚟都贏幾個馬位。

屌好似話成日爆架喎我睇F1個FD同我講，車我真係唔識。

小白點睇theresa may

睇原文好睇啲

小白點睇Center珠理奈

重新大選攪到一陣柒味囉。

小白點睇bojo

睇埋英譯再評

譯本譯得好都有存在價值，要精通一門語言真係唔太易，香港大部份人都係中英。譯本對於語言嚟講好重要，因為係活化漢語嘅一種潤滑劑。

小白點睇lebron james. 超越左kobe同mj未

唔識。

過左kobe，未過mj

小白點睇jon snow

FOJ打FINAL太屎，東岸門口狗，佢有四冠先可以穩超鳩比，再輸一兩次FINAL可能連鳩比都不如。

上次跑杜拜
睇到我
全程大外一直路打一下即刻彈甩

小白點睇咸美頓

佢final場均3雙兼得分籃板助攻偷球block數2隊中都係排第1bor

小白不如我地傾下相對論

下個post名 小白點睇

直接開我係鳩白 你問我答 啦

前提要釋得好
市面太多質素差既釋本
以前啲大師級人馬釋出黎唔同層次

小白點睇光有momentum

文字都係意念嘅載體，難睇同理解唔到係兩回事，如果單純以翻譯角度嚟講，中日翻譯係近親翻譯，因為大家同樣係漢藏語系語言，而日譯英係非親翻譯，因為英文係印歐語系語言，所以日文譯本以睇中文為佳。講真我睇小說，係唔太理文字肌理嘅人，睇字我會睇詩，而杜氏都比人話佢文字唔得，但無損佢偉大。我睇村上春樹到依家唔係全集咁睇，或者唔夠廣，不過就我睇過佢嘅小說中，佢離世界頂級文學家（但丁、莎士比亞、杜甫果類）係有距離。

黑帝定玩具聯盟果個呀？

咁無架喎，你係輸得多就影響評價架啦，四冠都有前五嘅，如果依家三冠收爐之後幾年又輸一兩次就會比人恥笑打FINAL唔得評價實跌架啦。

豬車黑面嗰個

小白點睇hawking radiation

唔識理科，升中之後數學未PASS過。

佢好撚勁架喎好似。

你讀邊行架其實
識埋啲奇怪野

我讀小學
下年bca

唔講喇
要操paper

小白點睇roland出部seaboard

小白點睇andre gomes？

唔好問埋啲九唔搭八問題啦

小白點睇Deerhunter😎?

乜philo要讀呢啲咩

9白點睇我?係咪好索?

屌我以為係果隊BAND名。

唔撚識台灣妹呀屌。

search咪得 有幾難

台

小白點睇買o. Dembele?

咁撚高你食唔食到呀？我先6'1佢都5'9啦

小白點睇沙維奧拿

呢件唔係能力問題，係拎幾千萬買個後備返嚟坐咁怪？

係咪正先?好撚有氣質

咁係咪同美斯輸世界杯同輸美洲杯情況差唔多? 咁美斯超越左比利老馬未?

天才來，不過身體對抗太差又慢。

小白點睇法比狗

同會然一樣

咁無計喎，如果美斯下年拎到就反杯，比利點計先？佢威果陣足球嘅職業程度仲係好有限，如果美斯拎到就係現代足球嘅球員顛峰，至少呢個可以肯定，一定超越到肥馬。

擺脫能力唔夠，又唔夠大份，墮後一格踢好似派路咁又視野唔夠闊，佢都行到一個幾雞肋嘅位。

supersymmetry 唔太熟
應該係講每種粒子都有對稱既粒子?

咁如果c朗拎到世界杯係咪正式代表佢好過美斯?

小白點睇馬連

google啦廢青

其實我都未學
google睇返嚟

小白點睇係咁俾人問小白點睇

小白部琴咩牌子

小白點睇俾人問小白點睇係咁俾人問小白點睇

美斯地位唔夠佢高但牙朗會似梅拿果啲地位囉。

唔識彈鋼琴，結他係芬打。

你問我答？

9白點睇我上次同你食果間海南雞飯?

屌你老母諗住睇大戰，點知追咗十幾版垃圾問題

小白點睇dybala

好撚勁嘅一個球員，好大機會會係美斯嘅風之子。

去天一食啦，有檔西野幾好食，個士頭婆（應該係？）好鬼靚。

小白仲識咩樂器

只係識結他，其他一概唔識。

國家隊應該佢佢打右 定美斯會好啲？

仲有撚綠帽狗睇嘅

睇個勢依家美斯都要打AMC多，佢似打右邊果個。

一村上春樹自小祟尚歐美文學，同時抗拒日本文學，佢嘅作品係似歐美文學多過華文文學，所以英譯本比中譯本更流暢。二係英譯本村上春樹會親自監督，因為佢認為英譯本係全世界最多人睇。

中日本比較貼近放喺其他日本文學可能係，但村上春樹就唔係。

我只係話睇埋再評。

下下拎莎翁比無人做到作者啦。

邊到嚟?

唔會係坐啦
應該做三人既輪換

小白點睇哈利仔

咁呢個我真係唔知，有機會會睇下英譯。村上我睇得最過癮果本係佢講古典音樂果本，愛不釋手。

你幾耐無返香港呀？輔助會小學過少少新開果個商場。

小白覺得中堅要防守穩陣為主定用波勁為主?

哥狗就好明顯係後者，所以連John Stone依d自己小禁區扭波既弱智型中堅都有得踢正選，你點睇?

唔知佢去左邊，一個球員遠離西甲我好難做一個比較精準嘅評價，除非我特別去睇，不過呢幾年只係出現過普巴呢個例子。

番左嚟3個月 帶我去食好不好?

隔離行唔太熟

現代足球就好撚麻撚煩嘅，個個位都打撚到全能咁，後衛又要識守又要識派波上前，前鋒又要頂得射得仲要識背身做波。中堅呢個位我都係傳統果種，即係守好先。

你自己去啦頂，我都唔鍾意約人食飯講真。

澳洲仔唔約me

我都住附近㗎

你嚟天水圍?

覺唔覺哥狗已經有少少走火入魔?

吾系甘牙 btw 間野叫咩名先?

咁呢啲成績話事，哥狗都係衰左一季啫，下季拎英超又成班人追撚含架啦。不過牙朗返獌狗佢可以食撚屎。

Bello

牙朗應該留係RM啦
下年應該係manchester 其中一隊冠軍

鳩白覺得尼馬仲係咪非賣品
如果賣左佢買電話佬或者大巴點睇
如果買到大巴我係讚成賣既，唔覺佢仲有上升既空間 ，分分鐘做下一個羅賓奴

電話佬就不了

哥帥今年打大戰屎到仆街
唔係和就輸，基本上都係輸後防

呢個係好難處理嘅一個問題，佢一定唔會係第二個羅賓奴，因為鬥心差好遠，但我又唔覺得佢有美斯咁嘅高度。不過換Dybala講真同佢咪又係差唔多，係叫做慳啲人工。

邊個電話佬

So9換dybala呢？

點睇干地

佢條後防真係太差既
左右閘都老到咁
公司長傷
巴禾去到又派膠

都唔同位置唔同作用，蘇狗果個位買返正前啦。

好強嘅領隊，識得充份利用球員特點都設計戰術，不過打歐聯戰場仲未有好大說服力。

太撚過保守
作客阿狗果場一領先就踢到碌柒咁
好似一分都夠咁

要岩巴狗又有級數既中鋒真係無乜
係利雲叫做岩踢，另外奧巴馬其實可以一試，似eto

小白點睇ipad

奧巴馬咪啦 而家中場供應已經少 浪費唔起

推得快到

次次鳩白蒲頭個post就推得好快

簡尼把握力算高
不過英撚

敗家仔黎

哥狗好似未入到新中堅 佢買唔到嘅話唔覺得佢會到英超 始終成隊有級數嘅中堅得公司佬

otamendi 都ok 既
但真係起碼要入多個中堅
stones 唔掂

我覺得賣煙比佢會係一個唔錯的選擇

黎疤搶Mathieu

Ching sick ball

其實24肯大幅降薪做第4-5中堅,我會覺得ok
為球會切半月板,呢d野應該要記住

留隊係可以，不過咪出佢就得

哥狗上季最on9係死攬高拉巴禾 好彩到後期知驚用番卡巴尼路

佢好似已經free去左士砵亭

小白點睇thiago，有無賣錯

贏1-2球,尾段入黎守下都ok,又可以射罰球

之前贏兩粒出佢

安歷基教波,有咩係冇可能?
一係又畀錢買人囉,不過其他球會冇巴塞咁慈善,唔會幾m就放人走

余光中呢啲垃圾就唔好撚提啦

鳩白有無睇太宰治

上水了

world war 幾

又有波睇

其實我今年睇得曼城幾多
哥狗真係唔適應英超果種高佬燒味
堅持用巴禾都係非常錯(其實唔覺巴禾腳法特別好)
佢對高波真係好弱
條友太自信太固執

佢分明想要達仔最後買着巴禾啦

我就現代叻過古典嘅，仲要專精詩歌，垃圾無問題，點樣垃圾先？ 余光中垃圾又有邊個現代詩人好呀？定你只係認為現代詩就等於垃圾呀。

開始了

估唔到文學都黎料

痴撚線文學都有世界大戰
巴臥虎藏龍

下次應該拗古典音樂

可能俄妹港女呢

我地又拗下physics

文學去學術會議好撚多花生，哲學仲撚多，做到PROF位都會比人笑鳩佢。

最大問題都係擺脫能力垃圾

咁能力呢？冇乜睇佢

現代詩的確十個有九個垃圾
古典唔得就搞現代，現代唔得就搞當代
余光中係一個係外國讀英文既人寫啲濕鳩大中華奶共詩俾班不學無術既人圍內喂喂喂
佢教中大果陣廢到俾班博士生投訴佢無料結果要走人你又知唔知

所謂現代文學最興就係一班人圍內圍爐
然後一俾人話水平唔夠就話你守舊，唔識欣賞等等..
你見啲人可以吹到嶺大中文系幾勁幾勁就知文學既悲哀
陳湛銓曾經講過，老夫寫左幾十年詩都唔敢自稱詩人.... 佢就係屌緊呢家啲垃圾

啲人寫咩狗屎垃圾有佢地自由不過，恕我唔識欣賞

physics我都識啲啵

可以討論一下

小白兄可唔可以用文學，好秀麗地屌人老母 ?

土方係美國，要開戰都唔容易

又嚟人品=作品論，莎士比亞出名濕鳩，死果陣乜柒都唔留比老婆。好心你唔好好似啲新批評指出果種意圖繆誤(Intentional Fallacy)啦，出去開會講呢啲野比人笑架真係。法語最大詩人波特萊爾=死雞蟲一個生性病死，好彩你唔係睇外國文學，唔係波特萊爾嘅成就都比你質疑，你叻撚過艾略特悿，艾略特吹奏到波特萊爾係灰但丁。余光中詩歌有樣野佢一定做得到，活化左古代漢語嘅語言，將佢帶入左現代漢語嘅世界，將語言活化唔係一個詩人應該有嘅責任？

你口中嘅水準唔夠？個標準係乜先？對生命嘅描述不足？語言運用得唔夠純熟？你自己都未必比到個實際答案啦，咪又係唔係專精文學嘅外行人論調，呢類我見得太多啦。古代漢語已經係一種死嘅語言，唔好話陳湛銓，連南宋打後陸游後已經八百年無再出大詩人，點解會出現呢種情況？語言係唯一答案，我唔覺用時代語言去創作有乜問題，杜甫唔係咁？佢突破得仲多啦，詩中用當朝日語，運用通感技巧，破壞句子形式，破格（獨創）先會立足到係文學史。

屌人老母梗係要直接有力，文學化屌人老母個效果應該會好似係：「我屌你媽咪。」咁撚戇鳩。

好想睇美國人同英國文學人用英文大戰

我想轉過去啫，我中文出身，日日支那前支那後又反大中華，所以都密謀轉系，不過Mphil先。

讀緊mphil?

未呀，不過係香港讀mphil都係食撚屎，儲下錢先算。

phys 冇咩好拗wo
討論下就得

出面好撚難有funding

間間學校都圍威喂，同埋香港嘅文學院水準好低下，講真。

討論可以過學術台research/phD post 傾

個邊一直有fd
仲相認過

u 諗住咩area mphil

好撚多maths 撚

係

窮撚去老美啦，唔洗揀，不過有排都出唔到。

你到底本科讀咩

佢應該體育

識啲phys 似eng 多

csl睇咁撚多波我就唔信唔係讀體育

文學野搭唔到嘴 電影野都仲ok

最近呢期有冇咩戲好睇?
感覺上冇咩特別有興趣

自從開始睇劇之後都好少睇電影

繼續講波互屌啦

想睇king arthur
但身邊得我一個鍾意英國嘢
上網又淨係得攞住部cam戲院錄嗰啲

好耐冇睇劇
有咩介紹

你意思係上緊既戲？ 的確無乜
前個排套get out我幾推介

都係嗰堆啦
game of thrones, westworld, sherlock, house of cards
而the leftovers一定一定要睇雖然唔出名

美劇都有睇啊

呢套野beckham啲演技比人屌到開花

我都想睇
啲fd 又係唔啱

鍾意咩類型先

簡單啲既就OK
咩都啱

唔打丁ching有冇睇leftovers

leftovers啦

小白兄做愛中意用咩體位?

咁我都推介左堆神作先
劇情類 breaking bad, fargo , black mirror
電視劇版魔戒 game of thrones
戰爭劇 band of brothers
痴線佬劇mr. robot, true detective s1

推介住咁多先

你同佢做返次咪知

呢套吹到hbo神作 有時間都想睇下

會睇到痴線
睇完呢套而家睇親劇都覺得好悶

睇完breaking bad再睇其他美劇我先有呢種感覺

sitcom community無得輸 戲呢排睇左套miss sloane 幾正

fargo第二季好撚好睇

s2真係好掂 不過s3好似要超越既感覺

好鐘意個豬肉佬

好撚似麥迪文

鍾意整體個故事 節奏順暢明快
情節一環扣一環

做乜撚野牙個POST

get out個女僕人喊個幕好心寒

cls

沙ching又改名

就黎可以改番野兔
Ching之前係咩名

唔話你知

So hungry

屌晒您哋老母，15版都唔喺講巴狗，返高登睇精泉貼新聞

Seleção Brasileira‏ @BrazilStat
BREAKING NEWS:

GLOBO confirm that Santos playmaker Lucas Lima has confirmed he is joining FC Barcelona in January.

近年d巴西仔

留返件衫印佢了！

保持觀望態度

Wtf

不過我覺得迪亞高邁亞會好啲，19歲

10鳩幾版都講文學 撚識咩
有冇It9

識少少

我喺

點解舊登引用唔到

唔得咩？我得喎

你用apps?

利申用緊datHKG

啱啱試咗手機版都得喎

得了 手殘

話說Veratti 黎疤個odd 低過留係psg

Ai

山神

留意下Leon Gxx

又一次證明山狗係勁

你問我答post

點解譚仔三哥唔開24小時

點解靚女唔痾屎？

點解9白又高大又靚仔 又識文學又識音樂又識波咁屈g?

死撚去學術台啦

轉會新聞等極都未有

幾時有啲 confirmed deal J下 依家日日 FF 都唔喺辦法

廢青唔使訓

魯營不射男？

咁耐無蒲頭都認得

尼馬又分手

@QB @嬌 @龜頭

咁on9嘅名點會認唔到

關於屌老虎個回購

如果兩年之內巴塞方面觸發回購條款，那麼回購的第一年不能租借或者賣掉球員，必須將他留在一線隊效力；巴塞回購後第二年如果出售該球員，愛華頓擁有優先購買權，而如果球員被出售至其他球隊，則愛華頓將會得到超出1200萬歐元的那部分轉會費

真定假？

The deal for Palmeiras player Vitinho to join Barça B on loan (with a buy option next summer) could be finalized in a few days [sport]

又買人借人玩b team

𣎴嬲係咁

係官網單買17/18波褲係咪冇得印number架？
之前我見16/17可以印number既

今年好似買得太誇姐

賣走一兩個，升咗一個，買/借返啲人嚟維持B隊實力都啱嘅

屌你牙

原來係你

ig未del相，
btw, wfc

華拉堤幾時過黎
睇twitter 好似放完假 番左巴黎見高層放佢走
快手啦

又係嘅 下季又可能上西乙

黎到你一世冇女

黎到既話 呢到全部巴打都無女

咁佢應該黎唔到，我太多女

廿幾碎刀冇女友果d,其實將來都5會有

我40歲仲未有女

追完post
好精彩

可5可以做個總結

AG 世界第三
巴我世界第二
山神世界第一

中肯

Me too

邊到睇到

Spain's public prosecutor has agreed to swap the 21-month suspended prison sentence given to Messi for tax fraud for a fine. #FCB (Marca)
有錢真好

Lionel Messi will pay 252,000 euros, while his father will pay 180,000 euros. [el mundo]

好似係訪問

Neymar: "I do not like to talk about personal things, but yes, I and Bruna [Marquezine] are separated. It's a decision we have take."

Neymar: "Bruna is a girl I admire a lot and I hope she is happy. Life goes on, because this is a part of it."

財政部門幫牙朗都幫到盡牙,美斯無罪=牙丙都唔屎坐

堅唔堅牙?呢排都唔覺渠有停過d晒恩愛

鳩層係話7月12日先公布

你認同架喎

識玩

Ready 50m bellerin and nth more

復合一年就散
下年可以睇到屁馬歸位鳥

聽到鳩層話簽大粒星就好撚不安

散左仲仆街

有冇人知曬傷要搽咩，宜家好似比火燒，好撚痛

yes，巴區吳尊
Credits to 卡斯米路

得閒call下g巧過,渠同Bruna復合個日kai始就無巧過波

白花油

小白點睇新帥？

佢要call g?

蘆薈好似話有用

ok唔叫g,d女自動送上門

卡期米路樣都溝到女

📰 | Barça have ended negotiations with Benfica regarding the signing of Nelson Semedo. [o jogo]

簡些路

比爾連

今次真係想死

留名睇班on9高層乜柒都買唔到最後完季前去華西執幾件垃圾當交貨再食多幾季雞胸

話吳尊多女 關咩事

鳩白一潛水就咁靜

Lucas Lima嚟到我以後唔反A豬

唔知係咪真，如果係，巴就有第二個煙鏟誕生啦

唔會，因為巴狗買唔到

好唔鐘意啲食煙嘅足球員

咁你就反省下啦

sm

美斯3字頭了

有冇手足一齊去71愛國遊行，我直接聯絡蛇頭，唔駛比人抽水， 千8蚊1個

辣殺 我識有個2千

咪撚on9, 2千果個要舉旗露樣，千8蚊齋行唔駛露樣

pm

世上有無男人俾人帶綠帽都唔會放棄條女

唔洗錢都去 我本身愛國

係咪要俾報名費$1800先可以參加?
窮學生平D得唔得? 好想出一分力支持國家

見你咁有神心 比個9折你 留tg

唔係去就有得收錢咩?

讀asso讀成點?

mk reus都記得我
讀緊degre了

勁 讀緊咩?

我細佬岩岩都報左asso

bba野accounting

我牙妹報左含大

交學費又洗我十幾萬，唉

含大靚女

好哥哥

咩asso咁貴

我牙妹話到時做ptgf自己搵學費 好生性

斯斯可否不要老

鳩白dse考成點？

讀asso就預佢讀埋degree架啦

佢邊有咁後生

city?

唔講太多廢事比人起底

聽講佢考第5定6年啦

我隔離屋個件佢老豆做鴨，佢老母做埋雞去籌學費

不孝子

美斯可否不要老 再領風騒

淨返5年到有得睇佢

咬咬都同巴續6年約啦，美斯都可能仲耐呢

晚年跌哂watt既美欺會唔會比疤狗屌呢

我屌佢老婆

美欺老婆比狗屌？

好多正皮

全部刀系you funson

13/14年都比人屌到開花啦

仲痴線過me
有個帽完有左b後散左 條仔即刻追佢

咪即係you

Me矛甘誇

u g前話養埋佢個b

GAZETTA:
Verratti has told Italian newspaper Gazetta that he would be 'happy to stay' if PSG assembles a competitive team for next season

完

there is no plan A

屌你老母華拉堤

幫人加人工

喂你好 疤塞抬價部

好撚嬲

岩岩先講佢reject 左份1200萬年薪合同波

屌 成個mon都係黃色

定你想咁

呢個嬲啲定戴帽嬲啲

成班又撚

佢呢啲想養埋便宜仔嘅
戴帽邊度嬲
分分鐘夫目前犯都得

Marco Verratti: Links with Barca? "I do not have to leave at all costs. I want to see if this time they (PSG) are going to sign champions."

Verratti: "In this case I would be happy to stay. But every year they say they are going to make the team great, & then we see the results."

Verratti: "If [sporting director] Henrique keeps his promise [of improving the team], I would be happy to stay. No one forces me to leave."

咁唯有簽啲勁右翼同右閘
下年試下爭dybala

右翼=AV
右閘=蘿蔔
最已陣

唔通係同學仔

Asso上去degree acct通常得poly shitty同BU

asso仔

讀city asso marketing第時有咩撈🤔🤔

Ptgf

其實你地俾d報紙撚完未

迷仔要屌人了

me邊有屌人

@土方

其實你俾我地撚完未

華拉提立即係ig story篇新聞到打左?????

算鳩數啦，例行公事渣 ，睇唔出好有潛力

利申Dso風扇

📸 | This is Marco Verratti's reaction to that 'fake' interview with him that was published in Gazetta about him wanting to stay at PSG.

果季屌佢根本正常到無得再正常，由10/11果季之後佢開始刷數據，係對面禁區頂行行企企就算，一隊波無跑動根本走唔開啲空間出嚟，足球都係創造空間然後執行動作嘅博奕，所以11/12開始疤狗打強隊都係蝕章多。13/14果季佢就最撚過份嘅，季尾佢自己都要出封信話新球季要正常咁踢啦，根本連佢自己都認為果季有問題。

咁講真，u隊比賽真係無乜特別大參力價值，十三零打u隊勁到仆街上成年隊一樣合撚，係土方唔知做乜野見到人地Asensio打得好丁撚到出血啫，Saul反而好啲，真係下體會長期正選+射死過敗狗，佢打u隊根本恰鳩人。

小白用開邊隻套?

小白點睇摩迪

小白點睇沙皮狗

老鼠毛時毛刻moon鳩白

座騎真係座騎

小白點睇nba 2017 draft

Asensio又真係好丁

tbb宜家做緊個節目個女主持幾正wo

好嬲咖

官網單買波褲係咪冇得印number架？
前幾頁大戰矛人理

在過去一個賽季，巴塞共有五名球員被外借出去，據了解當中只有兩位球員有機會可以在來季留隊，而他倆也是巴塞的青訓產品；另外，隨著巴塞B隊在升班附加賽大勝桑坦德重返西乙在望，外界都認為以下幾名B隊成員、青訓下季將有不少在一隊亮相甚或上位上陣的機會，到底在畢爾包以重用年輕球員見稱的新帥華維迪(Ernesto Valverde)會否好好善用這批青訓球員呢？在此簡單和大家看看介紹以下幾位年輕球員吧。

1. 馬隆山度士(Marlon Santos)
年齡/位置：21歲/中堅
國籍：巴西
身價：€350萬歐元(轉會費€500萬歐元)
完約年份：2020年
所有賽事：上陣29場(西乙B x 22、西乙升班附加賽x4、西甲x2、歐聯x1=2213分鐘)
重要數據：0入球、0助攻；1.3次鏟斷、1.3次攔截、1.7次解圍、傳球成功率93.7%
上位指數：★★★★★
球員潛力：★★★★

去季初，巴塞由巴甲富明尼斯借入該名巴西U-20國腳，因巨大潛力而馬上獲安歷基(Luis Enrique)徵召參與季前熱身賽。之後在十二月因在B隊的出色表現而獲得機會在歐聯上演一隊處子戰對些路迪。其間他也多次入選一隊大軍名單，同時在B隊保持出色表現。直到季尾馬斯查蘭奴(Javier Mascherano)受傷避戰他終再獲機會而在西甲上陣兩場，表現穩定和老練的同時也獲得碧基(Gerard Pique)的讚賞。在上個星期，巴塞正式以500萬歐元買斷他，因此如無意外來季將會有更多機會見到他繼續和烏迪迪(Samuel Umtiti)組成黑雙煞中路組合。但為保持狀態和上陣機會，他也將更多時間繼續在B隊和另外兩名潛力中堅：保查盧比斯(Borja Lopez)以及般奴(Santiago Bueno)合作為球隊在西乙爭取佳績。

2. 沙治森柏(Sergi Samper)
年齡/位置：22歲/防守中場、中場中
國籍：西班牙
身價：€350萬歐元
完約年份：2019年
所有賽事：上陣24場(西甲x22、國王盃x1、超級盃x1=1360分鐘)
重要數據：1個助攻；1次鏟斷、1.1次攔截、0.5次解圍、0.2次封阻、0.3次關鍵傳球、1.7次長傳、81.3%傳球成功率
上位指數：★★★
球員潛力：★★★★

大家已期待他回家一段時間了。早在2001年沙治森柏已在拉瑪西亞學法，在升上B隊前已被喻為是布斯基斯(Serigo Busquets)的接班人，他本身能力和潛力其實不用多說，但因上陣機會不足以及信心危機，讓人感覺在個去一年多的進步實在不大，甚至在外借CF格蘭納達雖然上陣24場，但也不太常有正選機會，表現也只是僅僅合格。話雖如此，上季他仍獲得阿仙奴的垂青，足証潛力是有的。新官上任，沙治森柏將會回家參加季前集訓，希望他能把握表現機會打動華維迪吧，始終他含有完完全全的巴塞DNA，很熟悉巴塞踢法和體系。如果他能找回自己、踢出信心，他會是布教授一個很好的替補。

3. 蒙尼亞艾哈達迪(Munir El Haddadi)
年齡/位置：21歲/右翼、中鋒
國籍：西班牙
身價：€900萬歐元
完約年份：2019年
所有賽事：上陣39場(西甲x34、國王盃x3、超級盃x2=2390分鐘)
重要數據：8個入球、7個助攻；1.4次射門中龍、0.5次過人成功、0.7次關鍵傳球、79.9%傳球成功率
上位指數：★★
球員潛力：★★★

還記得在2014-15年開季期間，在新加盟的蘇亞雷斯(Luis Suarez)需要停賽三個月期間，名不經傳的他在處子戰以驚世表現令巴迷以為另一新星誕生了，加上他以前亦曾經在歐冠青年盃賽事10場入11球，表現突出潛力極大。但時至今日，他比保贊(Bojan Krikic)不同的可能只是年齡上的差別，因為他也有可能淪為人球再被借走了。在過去三季，MSN是必然正選，就算來季巴塞會否買下新翼鋒讓美斯(Lionel Messi)墮後為攻中也好，相信以目前的狀態比較，他和柏高艾卡沙(Paco Alcacer)也難以在陣中爭取一正選席位，何況華維迪應該會留用身體質素更佳的柏高仔。在過去一季，「埃及仔」整季射入8球交出7個助攻，以借將來說表現其實是很好的，但華倫西亞如今並不願支付他合約中的1200萬歐元買斷條款(已由3500萬歐元大幅下降)，代表他下季的去向仍然不明朗，而最新消息顯示辛尼特以及馬拉加都對該名新晉摩洛哥國腳有興趣。但華維迪向來喜用年輕球員，相信與沙治森柏一樣他仍有一個夏天的時間去証明自己。

4. 艾蘭拿(Carles Aleñá)
年齡/位置：19歲/中場中
國籍：西班牙
身價：€150萬歐元
完約年份：2018年
所有賽事：上陣32場(西乙B x 23、西乙升班附加賽x5、西甲x3、國王盃x1 =2410分鐘)
重要數據：4個入球、8個助攻
上位指數：★★★★
球員潛力：★★★★

去季大家已在一隊四度見到他的身影，作為B隊的中場發電機，他的踢法經常被拿來與恩尼斯達比較。的確，他的控球能力、護波能力以及大局觀也出色，而且他年僅19歲，有大大進步空間。上季他多次獲安歷基挑選入一隊更出戰4場，更在西班牙國王盃對靴高斯為一隊射入一球世界波兼處子球。整體來說，他是繼馬隆山度士外另一位很大機會升上一隊的B隊成員。

5. 柏倫西亞(Sergi Palencia)
年齡/位置：21歲/右閘、左閘
國籍：西班牙
身價：€30萬歐元
完約年份：2018年
所有賽事：上陣40場(西乙B x 35、西乙升班附加賽x5=3574分鐘)
重要數據：1個入球、5個助攻
上位指數：★★
球員潛力：★★★★

與在賓菲加踢得極出色的基馬度(Alex Grimaldo)一樣，早在2004年就加入拉瑪西亞青訓學院的他目前同樣是巴塞B隊的隊長，但願他能夠留在巴塞！他身體質素好、速度高、走位也出色，整季出勤率全隊最高，他同時勝任左閘位置。雖然如此，他仍未有為一隊出戰的機會，以小編個人意見，我認為巴塞無購買右閘的必要，因為阿歷斯維度(Aleix Vidal)和他，加上間中可客串的沙治羅拔圖(Sergi Roberto)已經為巴塞右路提供足夠人手了。

6. 卡當拿(Marc Cardona)
年齡/位置：21歲/中鋒、左翼
國籍：西班牙
身價：€50萬歐元
完約年份：2018年
所有賽事：上陣32場(西乙B x 25、西乙升班附加賽x5、歐聯x1、國王盃x1=2188分鐘)
重要數據：17個入球、8個助攻
上位指數：★★
球員潛力：★★★

身高達1米82的他速度和腳法也不錯，除中鋒外也可踢左翼位置，場上時刻踢得熱血、努力之餘也充滿激情！過去一季是B隊的首席射手，是球隊升班大功臣。他去季曾經為一隊上陣兩場，包括在歐聯對些路迪。但鑒於巴塞鋒線競爭太大，他要成功上位恐怕很難很難了。

7. 古古里拉(Marc Cucurella)
年齡/位置：18歲/左閘
國籍：西班牙
身價：€400萬歐元
完約年份：2021年
所有賽事：上陣23場(西乙B x 11、西乙升班附加賽x5、歐洲青年聯賽x1 =2000分鐘)
重要數據：1個入球、4個助攻
上位指數：★★★
球員潛力：★★★★★

踢法似菲臘比路爾斯(Filipe Luis)、被當地人形容為「新佩奧爾(Carles Puyol)」的古古里拉，在西班牙獲得高度評價。去季開始時，他仍是巴塞青年軍A成員，但因其超班和搶眼表現而獲B隊領隊(前巴塞中場)謝拉特盧比斯(Gerard Lopez)賞識而提升到B隊，之後憑著出色的表現而穩佔正選，與柏倫西亞雙翼齊飛。該名西班牙U-19國腳之前獲得了曼城、多蒙特以及摩納哥的高度關注和邀請，結果他選擇留隊並續約至2021年，潛力實在無限。可以肯定的是華維迪來季將 會帶上他一起參與季前熱身賽。雖然巴塞陣中已有佐迪艾巴(Jordi Alba)和迪治尼(Lucas Digne)兩名左閘，但不少媒體也一致認為古古里拉的潛力會比前兩者更大，且看巴塞會如何栽培他。

文入面提到Bueno都幾有潛力
加油

Why no Gumbu

Why no 13(0)

因為矛買過褲,唔g

rubbish

乜疤狗慘到要簽中超人呀

9up news

美斯可否不要老

我咪係到囉

冇新ag 此po已完

吹下買siuma仲好啦

有無人睇提子施美度，防守好似都係一般

又雞達菲升班呀
唔好掛。。。

2:1了 冇事

唔出聲住

雞菲升無乜野，雖然佢地打獚狗會自動張開大脾，但打疤狗都唔算出力，比起賓佬班仆街簡直輕鬆。特內里費升坐飛機坐到仆街。

點解u 唔改返做小白

改撚到咩，你叫條仆街蒲頭先得架。

原來比人用左

始終頂唔住

Paulinho (Evergrande): Barca's interest? "There's been contact with my agent. There's an offer, it's true, and the two parties are talking."

喺熱刺嗰陣唔簽，喺要等佢喺中超浸完屎水先簽，喺唔喺犯賤？

龜頭生日快樂
送上最型棍嘅巴塞球員比你

想幫佢含
利申：絲

終於改番名

想幫後面個含

都係野兔個名型d

屌終於有時間上水
岩岩特登去搵dso果場個人精華

除左入左球Tap in之外其餘時間都好廢下啵 唔信你地自己哂幾分鐘黎睇
仲要對手只係Serbia U21
呢d充分證明過自己幾平庸既球員我就唔會擺希望係佢到

ag勁好多

ag球王邊有得比

a豬係同魔笛呢d比

摩迪呢d垃圾有咩資格同AG比
AG實力只有拖舟先有資格比

📰 | FC Barcelona see in Atletico Madrid midfielder Saúl Ñíguez the perfect alternative for Verratti if that deal won't come through. [as]

📰 | Barça retains the right of having a first option on Atletico midfielder Saúl Ñíguez since the David Villa transfer back in 2013. [md]

呢個
但下體會禁令喎

咁有眼光?

呢到有無人中意kodaline?

Villa bb 原來你走喺有伏筆

買華拉提同saul一樣，都係0%

saul呢條條款講左兩年 但都未買

垃圾疤係邊？

上年買左1億

矛錢啦-.-

有a豬仲冰洗買人牙

聽開one direction

聽kai k扑

聽Kai j扑

Thanks
不過唔好FF了乖乖J返球王A豬啦

蘇比遺計定遼東

今晚有冇人睇巴b

巴狗幾時買我

幾點

2:15

你肯黎至得架 祖記有錢就放人架啦根據過往

買我頂住先啦

你踢RM la

FC Barcelona B promotion to Second Division!

先續左約幾個月，點買

巴塞近年咁有錢 買少兩三件廢jer都夠錢去bid

人工?

其實冇你地想像中咁鬆動,即使放走 dso,ag,paco,可能當中兩人加埋先勉強夠出1個big name份糧

放走哂呢3個去入個big name都抵講真

Alena可以留了

Alena冇可能走啦
加泰人+ 巴塞死忠

唔驚佢賣走 驚又周圍借姐 而家可以有穩定b隊踢 又可以跟下操咪最好

40M for Paulinho

Paulinho=ag

夠人踢足60場嗎

沒有最on9 只有更on9

人生好簡單，就係酒精加女人

唔夠人→用青訓→歐聯小組出局+國皇杯出局→踢少十幾埸波
problem solved

加支煙

煙就不了

你big name都係中前啦 本身後備都有人 再加一兩個青訓輪換下 點會唔夠人

剩係答一樣,買dybala,msn邊個坐後備?

再諗下今年佢三個作用都冇乜姐 換個勁嘅真係冇咩所謂

安歷基麾下冇用=一生冇用

再者佢地本來就係黎做後備,我唔明賣完之後又再買其他人返黎做後備有咩意義

咁用佢地換到買個中場呢？咁用佢三個換到我覺得扺呀
如果買到dybala又打得起我覺得so9可以退落黎 佢呢季都差左啦

No la 換後備當然不了 但換個頂級做正選又唔係諗唔過喎

未食過？

dybala打右，美斯退一格都ok

今季所謂差極都入成三十幾球喎

係都勁 但證明佢開始回落姐 如果dybala黎到佢慢慢退都ok嘅

Dybala 打cam 你叫一個正前退落黎做乜

我又唔當佢回落，今季中場咁on99都供應唔到上去

用返美斯打正前
丹比利打右 戴巴拿打攻中

問題出於中場啦 買戴巴拿丹比利呢D三年後再算啦

我意思其實係如果買左dybala要揀msn一個退就係so9先姐 當然目前重點係中場啦 頂級中場係一定要買到

但so9今季係把握力下降左 好多chance都入唔到 同供應冇乜關係

20M 保連奴

點解高層咁on9

Yes 仲有first touch又廢左 成個on9咁 見佢係so9先冇屌咁多

傳姐

入幾十球都話佢唔掂,真係唔知買個新ge返黎要入幾多百球先叫合格

買個攻中返黎但冇其他中場駁腳傳送咪一鳩樣
再者我覺得係安歷基冇足夠戰術去畀班中場球員發揮,今季失分好多時係輸鳩埋,唔係攻唔入咁簡單
個波運唔到上前面,你買埋夏世三都係一樣

要cm cm cm

其實前線真係冇問題
msn
後備係6,7,8,12,17
講黎講去都係要買個節拍機/肉腸+右閘+高大中鋒

Ibra不了

點會入伊巴,人工好撚高
仲要傷完唔知仲有幾多貨交

買文迪蘇傑

當年佢有辦你睇啦
而家球壇都冇勁隊入舒利亞做plan b啦

Official: Hernández Hernández has been chosen as the best referee in La Liga 2016-17.

揀個盲既

為吾蝗貢獻最大球證獎

原來matic過獌

下

屌老虎回家

其實保連奴都唔差，高work rate 硬淨中場，至少打強隊可以守下波

Hello比清

西班牙足協裁判組今天公佈本季各級球証的成績表，來自拉斯彭馬斯的 靴南迪斯 Hernández 獲得9.58分，以0.04力壓前兩個球季最佳球證得主 迪些路 Del Cerro，成為本季最佳球證。

但這名球證在 貝迪斯 對 巴塞隆拿 的賽事中作出了誤判，把一個完全越過白線的入球判處無效，令巴塞在這場痛失2分，較早前的訪問中承認失誤，並就事件作公開道歉。

而來自 巴斯克地區 的球證 維簡迪 Vicandi Garrido 成為本季最差球證，他在 愛斯賓奴 對 西維爾 於開賽60秒以直接紅牌把 柏利查 Nicolás Pareja 驅逐出場。另一名被降級的球證是上季才被提拔的拉里奧哈省球證 奧干阿拿斯 Ocón Arráiz 。

另外裁判組宣佈44歲來自薩拉戈薩的球證 卡路士高美斯 Clos Gómez 正式宣佈掛哨。他自2006年開始執法西甲聯賽，並在2009年正式成為國際球證，今季的西班牙國王盃決賽是他最後一場執法的賽事。

最後裁判組提拔了3名西乙球證執法來季西甲賽事，最佳西乙球證是來自阿斯圖亞斯的 富安迪斯 González Fuertes。另外2名是來自加泰羅尼亞的 美迪亞 Medié Jiménez 和來自卡斯提亞的 艾比路拉 Alberola Rojas，三名都球證沒有執法剛剛的西乙升班附加賽賽事

有咩球迷咪有咩管理層囉
共通點：自欺欺人，鍾意幻想，不切實際

而家巴塞要既人唔係要「唔差」，係要「好撚勁」
買個「唔差」不如唔好買

依家個問題咪係度囉，你直情唔知啲球迷把尺係邊講真，連哨牙都比人屌，咁啲Dso細佬個個比人屌啦。買新人返嚟又係八成又屌屌屌，無得攪，計我話當呢啲球迷透明就得架啦。

美斯當年1314都俾人屌啦，又話賣又盛
以今季哨牙表現俾人屌都正常
但Dso 同哨牙唔同，哨牙屌完我都支持佢留低，佢既係狀態同安歷基問題
但DSO呢啲我歡迎佢走，因為係級數問題

Barcelona in the coming hours will announce the re-signing of forward Gerard Deulofeu (23) from Everton for €12M. [RAC1]

個回購30號後就冇效

其實佢地所謂不滿,就係眼紅我皇衛冕歐聯,若果我皇贏少隻盃佢地會冇咁多嗲

大家覺得回購番黎會用定會再轉賣比ac

除左ag24 其餘後備甚至幾個青訓都叫唔差 而家要買得嘅係要真係勁
再者 買保連奴可以話無謂 我唔信馬斯推翻上防中會不及佢 平時森柏做輪換又得

最怕兩頭唔到岸，又哂錢又哂咗屌老虎嘅光陰

講真如果巴塞搞得返掂中場控制
布斯基斯既防守同慢既問題就唔會再被無限放大
收返森柏又可以多個人用
保連奴呢個真係無厘頭到極點

Bojan

唔岩踢巴塞，應該話佢唔岩踢西甲

呢條友真係唔夠班踢巴狗

應該轉賣掛

屌 如果佢真係踢右邊
左右兩邊都死扭 兩條邊都變左進攻黑洞

屌老虎個隻死扭係鳩插花，但過唔到人，hold死個波，一係比人逼甩一係回傳個隻

佢所謂既過人全部都係一條大直路比佢鳩推刷返黎

小白點睇

屌老虎踢u21都唔覺突出

屌老虎係踢燒味足球既人材，其實佢岩蝗多過岩巴

同皇交換isco

訓撚醒未

法比真係狗黎

一路球員發揮得好唔好都要睇埋隊波想點打，只可以講佢一定唔岩疤狗，不過都有立足頂級聯賽嘅能力。

同意 所以放出去算

耶 人地講下笑姐

揀major好苦惱

要決定了？

點睇利雲

開始你問我答大會

點睇森伯

全能，但射術差少少。

你鐘意so9 or 25雲多啲

其實哨牙踢唔踢疤我都鍾意佢多啲，無咁學院啲技術。

小白點睇kante

係BO
eng 仔放左grade
我聽日先放

Engin 緊係電啦 揾工稍為易

唔係問禾牙

Mechan唔會易過電咩？

小白點睇anyone can play guitar?

civil啦

聽啲yr2-3講chur到痴線

讀電同mech 最後都係做E&M

姐係唔大分別?

隨你喜歡啦
第時讀個building services master 就無敵

你係ug pg都係電？

gpa 幾多

好粗糙

唔夠班呢d說話上年都有人講過另一位球員唔夠班踢巴塞,結果人地今季收左巴塞皮

小白點睇kodaline?

呢個又話回塘,果個又話未夠班,一d又話係垃圾
總知隔離隊球員就寶,自己隊果d就屎都不如,咁不如過檔做皇迷啦
歐聯淘汰賽都係主力打開班霸級球隊,強強對碰不嬲就由戰術部署去分勝負
冇話唔畀買人,但咪將年年買big name當作合理要求,講到尾你地咪就係眼紅人地近兩年勢強
但其實早幾年人地都係咁諗,花無百日紅,冇可能話年年贏晒

認同山狗

小白幾時得閒一齊去叫雞

咁係咩？

一個星期前講緊Semedo, Veratti, Dembele
宜家變左比爾連，保連奴，屌老虎
🤣

你試下聽多啲其他野，好一般。

你要叫雞我比我啲舊同學電話你，佢地成日返大陸叫，我無回鄉卡。

有乜推介呀?

點解唔申請張

最後官宣 Semedo Verratti Dembele

最後係40m cancelo 80m 古天樂 20m保連奴

好撚憎支那。

支持港獨?

推介，你咪跟我口味聽歌，咪即係要人餵，餵其實無乜問題，但我食開果啲你又未必鍾意。鑑賞藝術（音樂係其中一種）呢樣野最好有啲獨立思考能力，咁點訓練呢樣野？你聽得多真係好嘅野就有呢個能力。

梗係啦。

靚既大陸妹比你屌，屌唔屌

唔屌啦，又唔係精蟲上腦。

梗係屌
宣示主權
將對支那仇恨發泄喺佢到

你覺得男女相處，如果政見唔同，有無得行落去?

以你為例，你港獨但條女奶共親中，點拆?

屌你老母華拉堤又無，seri又無
買保連奴

果啲傾唔到計，左膠已經難相處講真。

假設拍拖前唔知佢政見，拍左先知，咁點算?

飛左佢定忍?

無架喎，我9upper嚟，你講呢種情況根本唔會出現，你唔了解一個人，唔好話拍拖，連做朋友都難啦講真。

你有無fd係左膠/奶共狗?

左膠唔少，果啲無乜仇嘅講真，反而以前做警狗班舊同學我UN FD晒。

班警狗係咪多數中學時蝦蝦霸霸讀書唔成最後讀個濕鳩偽進做狗個d

蝦蝦霸霸就無，但刷鞋仔嚟。

咁你有咩途徑去識下女仔啊

無話特登識架喎，好撚隨意講真。

你份工應該難識啦。

你老豆老母有無壓力比你?

小白記者會

唔理，一般香港女仔都唔太岩，我去博物館佢地去海洋公園，我睇文藝片佢地睇Marvel ，我睇托爾斯泰佢地連鄜囝都唔會睇。

鬼妹都係咁架啦。

根本全世界既女 9成8都係咁，咁你好難搵架bor

不如鳩白比電話老鼠你地sms

The best 10 goals of the season
可惜冇球霸500球

得罪講句，識唔到女同唔去識女係兩回事

其實大部份文青妹都係扮出來
日本潮流無計

15分鐘內見真章，討論幾個文學話題已經知啦。

不過比起香港，日本人睇書比例高好多
淨係搭程JR都唔少人睇書

日本靠字搵食果班情況係好啲嘅，香港唔係有個教席都係食撚屎。

有個教席都好多食撚屎

有教席月入幾皮已經好OK啦，唔算食屎，不過攪攪下唔識寫詩就係，太撚機械同安穩。

小白拍過幾多次拖?

吳好提，次次都係我口撚臭，我就真係好撚難相處。

係零，但中學個隻渣過學生妹波同坐大脾

小白係高登個時講過

btw 小白第1次叫雞係點? 1樓1老雞?

果陣幾時講？好似2013咁上下，時間過左幾年啦。

咁第1次叫雞係幾時?

有冇故仔聽
點樣識？

正正常常二十幾歲點會冇拍過拖

me A0女

沙ching咁靚仔緊係咁講

見到沙ching揸槍個樣都濕了

呢排聽緊the national
有幾首都幾鍾意

me A0 藍絲

陀住支炮邊個敢SAY NO

Skip咗你呀bb

食莊員唔當食女？

唔算太認同
如果你去外國搵啲讀文學院神學院既女仔，佢地平時會鍾意睇書行博物館

記得小白叫開俄妹，有無記錯

呢個真

聽極無味

根本無得扮講真，文學都係一個好專業嘅學科，睇幾本村上去「急救」實際上仲係本質空洞。

係咪有咩誤會
me絲

Saul>>>>>>>>asensio
好撚靚

Ceballos呢啲就係正宗U隊屈機上到U隊好大機會含嘅例子，過人甩甩咳咳咁。

Ceballos呢啲就係正宗U隊屈機上到成年隊好大機會含嘅例子，過人甩甩咳咳咁。

係 仲要西甲嗰陣獨食 冇乜視野

你睇佢每一下盤球起動果下都係用右腳帶，即係單蹄，係頂級賽事呢種球員好易比人針對。

沙奧買撚到就真係正
遠射勁撚到

仲話買番屌老虎咪撚搞啦
踢廢青都成篤屎咁

沙奧連對拜都可以當佢地狗咁撚
踢廢青真係可以做球王

You點睇Saul?

如果計成個球員生涯，佢成就可能仲大過Koke，有超級球星嘅反敗為勝能力。

出面班友又J到西班牙出血，話乜野人材多咁樣，紙面實力就好，但完全無冠軍相。有冠軍相嘅球隊，一係好多人踢開同一隊波夾開（90德國/國米、06意大利/狙、10西班牙/疤、14德國/拜仁）一係你就有超級球星（86阿根廷/肥馬、94巴西/獨狼、02巴西/3R），依家國家隊係得似有前者嘅特質，睇好下年決賽都係德國打阿根廷。

我比較睇好提子多過阿根廷
反球玉都係咁話

阿根廷打防反應該幾好

仲難買過華拉提丹比利

球玉最大問題係射門員嚟，呢啲球員供應足會好撚強，但葡萄牙有邊個可以穩定造波比佢？未有答案。上年唔係改例佢真係分組賽就釘左啦 ，根本攻唔入。

14咪類似咁打囉，後場企一堆友塞撚住，就算個人能力唔夠都可以靠密集守，攻就交比球霸同迪狗利亞攪掂。

西班牙最大問題係老鼠屎同拉膠
兩個同場多多唔夠輸

而家葡撚有個新施華

睇定啲先啦，你話依家提子有隻雷哥斯達嘅物體咁就難講喇。

點解仲要90M+死追華拉提
📰 | Roberto Fernández has been in-touch with Saúl's representatives on several occasions already, his release clause is €80M. [as]

暫時黎講提子踢得真係整體過阿根廷
雖然有-6

華拉堤加沙奧加丹比利啦
唔好煩

何來有300M？
仲未計右閘個筆
我覺得買saul加一線右閘就足夠橫掃球壇

最重要都係留ag

香港女仔真係肯睇幾本村上已經叫好架啦

佢的確係好全能，體能好，有盤扭，護波穩，有後上禁區入球能力，有世界波，覆蓋面大
不過巴塞呢家最需要係組織者，我都係prefer華拉堤多
如果Plan b係佢我都接受

睇哂四場西班牙U21
Saul明顯超班
阿辛斯奧超超地無Saul咁勁
貝迪斯個Ceballos無上面兩個咁勁，但夠屈U21
辛度公道啲講佢唔算多波掂
屌老虎明顯廢過上面三個，又獨食
呢度最多人日J夜J既DSO，好聽啲叫平庸，直白啲叫廢

真話黎，你想人點駁

兔b人生贏家

屌老虎回家真係咪搞
又廢又獨，返到來驚佢場場比球霸屌屎眼

諗起滴露

你扮咩
我記得你係巴po三大mk

巴禾人生勝利組

你都幾攪笑，唔理你，係因為覺得你連老鼠都不撚如，亦唔洗同你交待啦。男戈老狗抽鳩人水都唔敢直接QUOTE，你睇你似乜呀？

你都on撚9,講你咩依家，成撚日對號入座，要講你我大把野講啦，駛撚單單打打

是撚但啦，你繼續，做到咁撚明顯又唔敢認，摸下自己下面條鳩仲係唔係度啦，你班友我都費事理你地，講真，我唔想理，有時唔想做到咁出面，人地唔撚理，你（地）又繼續單單打打，好撚無聊。

咁又係，on99咁whatsapp人約人出去隻抽先最掂最唔無聊係咪？

你要打幾撚時都得呀，費撚事係度單單打打做怨婦啦，落場打返鋪最撚實際講真。

發覺巴禾巴打同我好多價值觀幾似
又係cc台個post見到你留言

打你老母咩，毒撚瘦樣一拳都打撚死你啦，唔單打咪唔單打囉，講撚到咩香港女唔掂，慳啲照下鏡啦死毒撚，你個樣柒到咁有女埋身都偷笑，扮感情大師仲好笑，見到疤區果幾個女咪又狗公咁，慳撚啲啦你

果班人乜都剩係識怨識瀨，永遠唔覺係自己問題

咪打返場囉，口水仗有撚用咩講真，我由頭到尾都無話反港女，個個見到，只係話自己同一般港女唔太岩，都係興趣問題，咁叫反港女呀？港女拜金我仲覺得好合理悿，係就快啦。無謂日日單單打打，講真我真係唔妥你，不過我就無你咁好氣係度單單打打啦，奧登有句名言，「對壞作品保持沉默。」我對啲廢人都係咁，係打就出聲，唔打就算，你繼續單打我都唔撚理你，無謂攪到女人咁。

咪理囉，又話連登抄鳩人唔會黎，一聽到某疤絲係度就仆過黎，咪扮感情大師咩叫鬼妹雞啦，明明出到黎野都唔撚敢同我講，剩係識事後whatsapp攞彩，好肉酸呀你

又係笑鳩左，我就從來唔撚講啲乜野感情野，無講溝女乜乜柒柒，唔係文學就足球一係音樂，頂多有人問過點睇綠帽，咪除囉，常識來。我私下都唔多搵佢，就算嚟到都係同其他人9UP多，嚟完一日又極速潛水，又有錯咩，你都幾好笑真係，係咪你地頭呀？咁我閃囉，真係無得大家見到火鳩滾，你日撚日見到我好似谷撚住氣咁啦，無癮真係，我見你真係唔谷氣架，當廢人囉。

唔係土方日日9UP踩自家有水準嘅後生球員我都唔上水，睇多兩本書仲實際真係。

疤區有幾個女？

收皮啦屌你老母，男人老狗講野單單打打上forum同人講現實

嘩委屈哂你

老老實實我踩邊個有水準自家球員？

是但啦，要講講完，再嘈都唔會有乜突破，等時間。我都唔係無睇過錯講真。

見到廢青毒撚講女得啖笑姐，反正識你既都知你咩料，笑你定笑我，wfc

你咪同你老死講囉，佢約人現實隻抽呀

是但啦你（地）咪繼續，邊個得閒理，反正大家係人生上注定都唔會有乜成就（希望你唔係啦），時代形勢問題。

我唔識預測球員未來
可能下季AG Paco勁過美斯都唔定
但佢地so far既表現唔合格，我只係講個事實出黎
Dso都係一樣，佢目前表現連U21都踢唔好，客觀現實

而另一個事實係，無人知道佢地會唔會勁人
同樣都無人保證佢地會勁人
我由頭到尾強調大家唔好有false hope
實事求事

有冇人學得睇鬧交邚睇過講D.So

我成就應該點都大過你既

國際牌樂隊

我代佢打
你咪撚潛啊仆街

口水仗個個都識打講真，做實事啦，煲到上天咪一樣。

係呢隻好啲，其他硬係唔撚入耳

小白兄，我幫你現實收條粉腸皮

男人老狗梗係自己嚟啦。

邊個想郁我大佬郁左我先

老鼠好落力喎

一有機會就起勢撥火

但你轉個頭出賣你大佬點計

屌做乜鳩

你睇真d

又世界大戰

無啦啦講到去隻揪

我就唔覺買唔到樓有乜問題
唔知幾時開始香港人下下講到買到樓先=成功,唔搵多d錢買樓就=不求上進

得我一個

DC 你做乜尻

上年既事啦，無啦啦whatsapp叫我出去隻抽，所以之前咪話比人約出去我都試過

講明呀，你咪又吹水呀，你好興老屈架，笠水果個唔係我呀。

yes, 我笠水唔夠你抽呀嘛，明

舉多啲老屈例子please

打啦屌你老母，唔係講現實既咩，唔敢打正契弟

有果句講果句，你笠水話唔出啫，無打過，我唔屈人嘅。

十卜老鼠呀今次

依家啲小朋友乜都認為物質重要，人云亦云，大把97未經歷又吹奏97前幾好幾好

你叫人whatsapp約出黎隻抽，小白兄話好，依家係你笠水啊垃圾廢龍

挑，上面咪一堆，近排之嘛，個個見到我講乜你都胡言亂語啦。又話反港女乜乜柒柒咁。

講事實咋喎，咁你係識唔到女喎

識唔到女柒（可能係事實）啲定唔敢出嚟隻DUP（肯撚定係事實）柒啲？

咁我係唔出架啦，上高登上到撩人隻抽應該係柒啲

完結啦好嘛，反正永遠唔會解得開呢啲結，你繼續笑我識唔到女，我繼續當你廢人夾透明，完。

好撚on9，上forum 9up都要講現實

要講現實既話出黎隻抽最實際啦

你叫人whatsapp約隻抽先架懵撚笠水狗

你都知自己柒啊

你唔知頭唔知路咪撚亂講野啦。

柒頭，係你大佬一年前無啦啦whatsapp我叫我去隻抽呀

無圖無真相，你點吹都得

老鼠越幫越忙

yes, 係我吹水，點都唔會比證據你，吹咩

咁你返鄉下執牛屎啦廢柴

我地男人就用拳頭講野既，有咩講唔埋就隻dup,就係咁簡單，單單打打成個女人咁

你狗黎咋嘛，係男人咩，我同佢既野都唔關你事啦

你依d廢物連隻抽都淆底就算鳩數啦，講到自己現實幾威連約出黎都唔閪敢

老鼠

你幾時約佢食飯呀又話想識人

真人見面要隻抽，不了

請佢撚返飛華拉牙，話唔定噴火龍來

老鼠食開咩煙

我有哮喘，唔食得煙

哮喘照食紅萬先係真男人

中南海啦，我私人送條比佢。

小白有無裝now睇西甲

我以前係高登識個手足，有錢仔嚟，多數去佢屋企睇，睇完三更半夜佢就車我返屋企。

歐聯個d都係?

講起就嬲，去睇西甲果度就係佢啲物業嚟，無人住開，所以去果邊睇無問題，歐聯得佢住開果度有，佢又費事嘈屋企人。

個間屋係佢屌閪屋? 酒店都唔洗比咁樣?

好似之前比佢爺住，佢老豆名，佢爺去左之後無人住，就變左睇波個場，有時佢眼訓唔渣車就係佢度訓埋算，如果單係對西甲嘅熟悉，佢可能熟過我。

有時西甲d時間咁閪，會唔會話早左上去就睇埋英超

我同佢都唔睇英超，佢早兩個星期咁上下，好撚攪笑，now要續約，佢同now講唔要英超有無得平。

點解唔睇?

社會造成,特登製造個環境叫人個腦剩係擺錢,你話我打j又好,我細個窮,但過得好開心

對足球有鑑賞能力（自覺啦），覺得英超唔好睇，組織麻麻，技術唔夠精細咪唔睇。反正我鍾意一樣野唔係為左熱唔熱鬧，要唔要同人交流，係睇自己係咪欣賞。

咁睇唔睇德甲意甲

自古到今都係咁架喎，耶穌三個考驗第一個就係要自由定麵包，呢個形勢唔會因為時間沖刷而改變。

睇下疤狗果期有無目標啦，都好少，普巴咪睇得多少少。

鏝城未彈起之前真係睇親都訓
而家叫進步左好多

我唔知cc台果班人ge童年係點,講撚到自己成世都好慘好唔開心咁

窮無問題，住公屋都無問題
但唔好記得公屋的確係一種福利黎
係用納稅人既錢資助，而且好撚多有需要既人等緊
所以見到啲公屋富戶串柒柒真係要屌

(雖然啲人鳩up多)

我都好開心，係公園玩下顛下又一日，果陣乜野流行嘅玩具都玩過。最衰比老母扔晒當年啲遊戲王，唔係依定賣出去都有少少錢。

多數係一班垃圾
香港社會的確係病態，政府係垃圾，老細係仆街
不過你本身係廢物既話就算有個好環境都係廢物，無衝突。全世界任何地方都有成功者同被淘汰者。

社會福利係應份要有
同埋果堆人我不嬲覺假膠,有車/可以去旅行好正常,呢d野根本唔貴,我呢d窮西都有,莫講話退休公務員果堆,但咩幾百萬幾千萬根本就鳩up

我delay一個世代咁,反而幫父母慳左錢
出ps時我先有紅白,出ps2先有ps,滑板車遲人地一年,但係玩得好開心

啲家用機我反而無買過，去人地屋企玩多。

佢地自我定格為有錢=成功,然後將責任卸給父母,只會覺自己懷才不遇

知唔代表做到

我果d係人地送,反而最開心係養寵物

上次就大戰，今次就狗咬狗，做乜鳩

有好多人因為得唔到就幻想到人地幾慘好慘，永遠剩係識呻，唔肯踏出第一步去改變，依家好撚多好撚多小朋友心態都好有問題，岩岩畢業，十零廿歲係度呻買唔到樓，係度呻父母冇留野比佢，係度呻如果當初屋企唔係點點點，佢一早飛黃騰達，又話要逃離香港又盛，自己享受完9年免費教育，享受完福利稅都未交就話走，自殺post仲好笑，十零廿歲就話好想安樂死乜鳩野，我之前身邊真係有親戚患重病，最後捱唔到走左，見到佢地真係好想屌鳩佢地

佢地既心態永遠只會係失敗者，冇得救

最好笑都係屌鳩父母唔買樓果班人
70-90年代初係唔興買樓,我老豆都曾經中過筆大錢可以買太古城,但果陣d親戚(有高學歷有低學歷)都係普遍叫佢留現金
同埋計返50-60後讀得書少,知識水平不足以諗到咁長遠,冇買樓都係合理

再者趁平上車根本就成功論,沙士期間班私樓撚咪又係葡萄公屋撚

唔覺，香港要搵到錢一係就讀書好撚勁入到大學專科，一係你好撚醒，一係你夠仆街做埋d仆街工

如果唔係就算你讀完大學出到黎都係搵得1萬幾千，你搵得1萬幾千根本唔會可能買到樓，買唔到樓又申請唔到公屋姐係一世同老豆老母住，d女見你無樓都唔會同你結婚生仔

有d人仲要有家庭壓力一個養3個，老豆老母見你u grad就退休唔撚做奉指要養埋佢咁

就更加無可能儲到錢。

香港年青人比人話廢唔係因為佢地真係廢，而係佢地見唔到希望，既然努力黎都無用，點解要努力?

隻bravo擺撚明就離地撚黎

果個年代銀紙重要過磚頭，因為佢地果陣都唔知97之後會點，緊係拎住筆錢好，講沙士仲on9,果陣有幾多真係肯一炮過比哂去買淘大，果陣銀行唔肯借錢班小朋友又點會知，成日話等洗牌，自己得唔到就想睇人仆街，用呢種心態，機會黎到咪又係得把口唔敢做

自己識唔到好女仔就當全港女仔拜金主義

佢地97都未出世,閪知以前係點咩

都係果句，香港地從來買樓唔係比窮人同岩岩畢業小朋友儲錢，永遠都係要儲錢再投資，你畢業搵一萬幾千係咪到你30歲都係一萬幾千，你唔會儲錢去投資？

一樣公屋撚，養父母養細佬，但我唔會以住公屋自豪，亦唔會怨父母，只會諗自己點去解決問題

個個人都要識投資炒你老母咁炒?
一早講左香港地要搵錢其中一個原因係要醒，但現實係唔係個個人都有咁既頭腦

事實係以前d人真係靠搏唔洗話撈埋投資都可以賺到錢買到樓，以前大學生搵1萬幾千但樓價可以1，200萬，但依家大學生又係1萬幾千但樓價多成3，4倍，你點比到人希望去搏先?

一定一街好女仔啦屌你老母

問心啦，10個入面都無1個啦下話

講個年份黎，幾時大學生一萬幾千而樓價只係1,2百萬

一方面屌香港後生以為搵到錢就係成功，但另一方面又笑香港班後生買唔到樓。

神又係你鬼又係你

只能夠講係真係你識唔到

我身邊冇乜所謂"拜金港女",有幾個公屋仔都同有錢女結婚
你揀人人揀你,你個格鳩ge,有錢都未必有女

自己心照啦on9

最撚仆街就係你依d老屎忽上左岸就扮閪晒野屌班後生唔上進

sorry, 我地係屌緊依家小朋友剩係識怨

黃浩個口水佬夠仆街啦，咪又係香港小姐任屌佢，你繼續唔認有錢=有女囉

出得ps時紅白都停產好多年
ps/n64對上一代係超任

黃浩對外人鳩,唔代表對條女鳩
你下下學cc台班人咁句句嗌人飛雞,睇下有冇女理你

斷層超任有去人屋企玩過

比你地柒頭皮屌完講返個原因同社會現象比你聽就係怨啊?

如果我係咬老綜唔撚返工既你咪屌鳩我囉，但事實係我有返工有做有努力過但睇唔到希望bor，咁我可以點? 洗唔洗返多份夜更地盤黎比首期同你班老屎忽證明自己?

有個有錢鬼佬當d女狗咁拖咪又係大把女痴埋黎

同你講都曬氣，我有錢就算把口臭過你老母個閪個樣衰火3級燒傷兼殘廢都有女埋身啦

老鼠突然咁認真同老屎忽鬥屌

最撚憎依d食屎狗

上晒岸就屌鳩依家d後生

矛人理我

你又亂講野喇，佢唔係大我好多架啦，不過有時唔係廢唔廢青問題，係香港樓價高到離晒譜，依家仲要有班支那佬。當你正正常常，讀完U諗住做教畜去考埋PGED，入中小學做個GM月入26K，唔係廢青啦，一樣買唔到樓，真係講嚟把撚，怨氣重好正常。

個問題係度,你要結婚做人世係咪都搵呢d女?

李嘉欣,甘比咪一樣撚狗咁撚大劉,你下下用極端例子去講我實冇得同你拗架,不過事實你唔係黃浩,你同黃浩最大共通點係少頭髮

有時心理關口嚟啫，除晒，時間過左就無事，我叫你除咋無扮乜感情專家呀，都係常識嚟。

極乜柒端姐，事實就係就算你幾撚惡頂都好，只要你有錢一樣有女埋身

當然有d人一樣無錢都會有女既，但一係就好靚仔(先天條件)，或者有特質吸引到人囉。

但去到談婚論嫁階段一樣係講錢

你可以繼續扮盲覺得有錢對識女無用

又係度曲解我說話
一開始係話你識唔到唔拜金ge女,你講乜鳩你有冇錢
我呢條窮狗結左婚架喇
你咪繼續仇女,又或者學cc台班人咁,一事無成就怨父母,溝唔到女就話人港女,唔係處女就話人係雞

我唔知你個圈子係點,我好多女仔fd都係小學同學fd搭fd識返黎,又或者出街自己撩返黎

但真係冇乜邊個係你講果d見人窮就白鴿眼ge女

你咪繼續打飛機囉
講個社會現象你聽你又唔撚信

依家現實係大部分女仔都拜金，你搵到一個唔拜金跟你一世既女咪你好彩囉
我又無話d女有錯，佢地都係向現實妥協姐，但你條柒頭講撚到有錢唔一定有女個下咪搏屌囉

睇人罵戰不如撚下狗
被綠帽後好痛苦

因為個Frd無啦啦比條女飛左
嗰陣同個frd講
唔好將任何一個人睇到咁獨特無左佢唔得
成世人流流長你遇到嘅人幾千萬個
何必為一個人太執著
戴綠帽唔係你錯
除左咪算數 你成世人仲有咁多年 無謂糾纏喺啲唔會返黎嘅人同事之中啦

好唔慣老鼠咁認真

真係懷才不遇果啲我會同情...
但更多既係自己又無料又懶又大駛又想要過富豪級物質生活
得唔到就賴老豆老母

紅白經典
但超任絕對係日本遊戲界全盛時期
應該話成個90年代都係
依家開發成本高間間都食老本

咁可能我身邊成班fd都好好彩啦,係你地咁撚不幸,真係橙牙

又bin鳩啲手腳屍，呢下我左膠上身呀。

所以我地就係度講緊點解一畢業就要諗買樓？ 買樓係咪一定係必須，定係見人云亦云就想買，如果真係自己既目標咪照我講既去儲錢去投資，從來買樓唔係你1,2年就可以做到既事，好多人覺得買樓應該一下子畢業就買到，然後好似iphone咁供1,2年就可以斷供哂。買樓係長遠計劃，我冇諗過買，所以我唔會去諗。

請佢食華拉記得。

同佢講都哂氣啦，典型以己度人，自以為了解全世界

超任我細個一係去人屋企玩,一係每日儲1蚊,儲5日去d補習中心玩炸彈人

我去小童群益會打機

呢個就係重點,set並非自己理想ge目標做人生目標，然後屌鳩所有野,是否反智

依家冇呢啲喇個個都有錢買機打
細既又有smartphone

咁中肯啲講，衣食住行真係人類基本要求嚟嘅，廢青怨社會真係唔抵幫，但依家真係攪到啲正常人。我以前個Miss，三大出身做教畜，老公IT，夾埋兩個月入差唔多5皮，都係買唔到樓，因為又租樓又要供養父母。連呢班人都攪成咁果陣，成個社會怨氣梗係大。

一堆毒撚係度講女講到起哂鋼咁趣緻

以前去網吧，25蚊三個鐘。

社會問題當然係主因,但當中有唔少人係不自量力,正常樓價都應付唔起

如果係努力工作對社會有貢獻，理得佢做咩工，洗廁所又好洗碗又好，都理應值得過一個有尊嚴既生活。
但我同巴禾屌果班係，仲讀緊書，稅又未撚交，野又未撚做，未畢業已經係度左怨右怨。自己又唔努力，考個試都嫌三嫌四，未對社會有任何貢獻已經屌個社會對佢差
自己無料又要想過奢華生活
呢班人簡直係垃圾之中既垃圾
個個以為自己懷才不遇，其實根本係中二病

買樓唔係目標
但係高昂得離晒譜嘅樓價明顯唔係健康嘅社會現象
屌呢啲野一啲都唔反智

社會越進步,人越難滿足就真

我講得衰,我想話果班屌父母窮,屌人工低ge

低人工可以屌，例如IT，係香港真係太低
但班中二病廢青屌父母真係好撚鳩
你父母係唔係垃圾都好，你都要自己努力
但啲人永遠用「努力完都無用」做藉口
努力點會無用⁇ 啲人連試都未試過就話無用，咁我幫佢地唔到

屌
嘥鳩氣啦
個個世代都有呢啲得把口嘅廢柴
屌佢地有咩意思

根本大家都唔係拗緊同一樣野

唔講根水,講女,你睇dc咪又係將問題歸咎係女人身上

係有臭西,但我唔覺比例上真係咁多

開定新ip

如果你明白個個世代都有廢柴就好了
包括後生一代

u開

諗唔到post名

鳩白大戰巴我

u開啦咁

私事唔駛放上topic, 今次我錯

世界大戰算啦
下場又唔知邊個打邊個架啦

[世界大戰]巴塞隆拿球迷討論區(203)

我要打十個